有無人儲緊日本100名城印仔

啱啱買咗本書，會喺京都住一個幾月，諗住weekend去週邊地區玩下，順便儲下印仔

香港有儲既人好似唔多

好似台灣仲多啲

戰績：百名城 61/100
續百名城 14/100

有儲，但進度好慢

巴打係咪會揸車 我見有啲城都好偏下

之前去完青葉城，都唔知幾時會再去

百名城目前進度43/100，冇渣車冇朋友載

步程最遠係去新田金山城，係車站行成9個字先到

講搭車的話箕輪城同海津城都頗遠

九洲好多仲未去，成日想快閃福岡但plan唔掂長崎個兩座

四國跑剩高知德島，北海道淨係去左五陵郭未有打算再去，沖繩未去過

近畿一堆山城 (高取、小谷、觀音寺) 又唔想自己一個去

台灣儲印易過香港好多，可以飛到最近個機場先駁車
以前未有車，既去唔得遠，又轉車轉到嘔，仲要一日都係去得兩座城
而家開車雖然都係一日兩座，但慳到好多時間去其他地方玩
利申：淨去城唔儲印，暫時40幾座

我哋可以一齊去

無車牌但又唔想做馬路炸彈

得10個

公共交通 睇你有冇愛同將成個trip既重點放係城堡

我係因為鍾意伊達政宗，第一次去青葉城就對城堡有興趣
我唔驚行路，只係驚入黑一個女仔唔敢行返出去

我天黑前會完成行程，其實夜晚啲城展示館都收晒，夜晚冇嘢睇

想爭取時間可以朝早十點前行城蹟，通常城蹟冇入場時限，仲會有晨運既公公婆婆同你做伴

夜晚我通常用嚟搭車去第二日要行既城附近住，第二日一起身就行得，唔洗趕早車又搭餐懵，仲可以寄存埋行李喺酒店，有啲酒店遲check out 既，行完城返去沖埋個靚涼都仲得

Ps 藍絲

有得飛仙台已經差好遠

仙台係我上年暑假喺東京exchange嗰陣weekend去
下次去仙台吸返個印都唔知要等幾時了

新幹線好快

有無人儲緊日本城100個印花

以前好多去左無儲印
而家要由頭黎過
買埋本續100去玩

我

有無人知尾道城點上同有無開放？

丸龜城, 當初無諗過對得咁正

戰績：百名城 13/100
續百名城 4/100

5、6點坐頭班車出發是常識吧

我而家係九州exchange 所以都儲到幾多印

舊百名城九州已經制霸

冬天5,6點落山已經好黑好過癮